有無ching用過peak design shell?

如題，好唔好用？

唔好用

呢個最好用

其實單反同無反都防水嘅
如果真係太大雨，你個鏡頭都濕晒影唔到相

有個small size for m43機，以e-m1 mark II + 12- 100 係fit size，如果要e-m10 搭 kit 14-42 ，有種oversize 著加大碼咁。

使用上其實唔算太方便，因為你要拉起後面先睇到個mon，支鏡短身你又要拉一拉前面鏡頭個位，其實如果你機鏡有防水滴又佢淋喇

睇review負評居多 啲人話難㩒快門
我自己買咗個 未有機會用 諗住黎禁旅行落雪用黎擋一擋

咁都係慳返，都係想擋雪用

rain cover好多, 唔駛一定peak design, 我去影雪都買咗款不知名嘅包晒部機, 後面透明方便你睇到個mon同啲掣. 不過喺日本見啲人係用毛巾包住鏡頭就算.

我上次都係用毛巾包住...
sony有分可以換，所以先問下
睇嚟都係換現金卷算